[唔撚係掛] 宇宙G.E.M.殺入Marvel做超級英雄

上年年尾歌手宇宙G.E.M.（鄧紫棋）就喺社交網甫咗張，同被喻為「漫威之父」嘅美國漫畫家史丹利（Stan Lee）合照，唔少網民都估佢哋會唔會有合作？答案仲於揭曉啦，G.E.M.成為Marvel其中一個超級英雄，真係恭喜晒！

話說啱啱喺上海舉行嘅「斯坦．李動漫宇宙展（Stan Lee's Comic Universe）」活動，年屆95歲嘅Stan Lee就冇出席，作為特別嘉賓嘅G.E.M.除咗晒唱功之外仲有個特別任務，就係宣布以佢作藍本嘅超級英雄終於面世，個名就叫做「JEWEL」，呢名同G.E.M.係相呼應都可以解作珠寶，好有心思喎！不過雖然話照住佢整，除咗對眼同埋着住G.E.M.最愛嘅緊身褲之外，其他地方就唔多覺有幾相似，唔知係咪配合番佢歌手嘅身份，JEWEL手執兩支類似演唱會歌迷用嘅應援棒做武器，而其他能力就暫時未有公布。

乜撚野品味

以佢作藍本

皮褲女俠

能力：兒夜姨野以夜儀野

能力咪鳩叫囉

Thanos 個手套仲有無位放多位石

瘋皇醬都做得英雄
春卷 高爾夫球 都得啦
全部有特殊‘能力’

thanos唔該快啲滅左地球

on9 gem

答案仲於揭曉啦

兩枝假鳩…

比佢隊

自隊二穴

唔係marvel

係stan lee自己間公司

唔記得咩名

由朱咪咪飾演GEM?